點解油站入油要抄低車牌?

次次入完油個員工都抄低我車牌
頭先忍唔住問佢點解抄,佢話唔答得我
原本我諗住係公司政策同差佬合作周鳩啲冇交牌費或失車之類
依家佢比個咁神秘嘅答覆搞到我好好奇

你係咪碌咭畀錢

係,關事?

廢事你轉頭再入

半個鐘頭內唔準入多次架
有冇諗過如果你每次入$50 咪做死班友？

邊間呀
我入貝貝無見過人抄

為咩要咁做，唔係同時玩死自己?

Esso，中石化，中石油

三間都有抄

以在下鳩噏當秘笈嘅知識
係油站怕萬一收到假咭嘅措施
而且其實一向都有抄
只是一般都係偷偷地記低
好少會畀車主知道

如果我係老闆
都會想知道個客入幾密通常邊度入幾時入
做市場分析
Facebook Google big data 咪做得仲狼

其實嗰啲咩shell bonus card已經有晒你啲入油紀錄

搭單講埋
好多商場超級市場都有啲會員卡制度氹你入會
咪又係用嚟儲 data for marketing analysis
八達通日日賞嗰啲
佢首先要有方法 identify 你個人先再做

咁可能都睇下一張卡會唔會 share 幾架車用
或者一架車有時用車隊卡有時用普通卡
可以好多 combination

咁一架車share用呢？

師兄諗得太多
而且冇需要用呢個方法
當嗰啲積分咭死嘅咩

上面全部唔關事，要抄低係因為有咩特發事會有個紀錄，eg: 員工做錯野找借錢，架車係失車等

你架車停咗喺度就立刻走過去問入咩油加幾多啦，仲咁得閒搵你架車有冇入過咩

利申做過一年ESSO入油

呢個原因就最合理, 好多巴打都諗多左, 再者, 抄左先有咩事都可以追究返

無cctv咩？

唔會影晒八個入油位，有機會睇唔到車牌，同埋cctv要報警先有得睇

絕對唔關事

利申：做Big Data

巴打個解說應該正確，之前試過用卡比錢，差唔多成個禮拜先扣數

AI 大數據，睇下你入黎做乜鳩